罷用渣打揮手區

經過此役 以後唔用渣打

下星期會去渣打cut銀行戶口同股票戶口